（手已分）開始唔敢睇佢d相

唔敢見到D相又唔想del

好快就會得閒會偷睇下

睇黎把撚咩 成日睇佢新仔D相

Send我睇

唔拾得del

Unfollow啦

咩事分手

唔捨得del
但有時搵相搵太前又會loop到
睇完又銀住銀住痛

我做左d好仆街既野 好撚後悔

偷食

有幾仆街先
講出黎分享下啦

最怕係見到之後佢比第二個拖住

唔好咁

唉..

對自己最好嘅做法係一次過block哂wtsapp, ig, fb

我del晒佢啲相 封存晒對話 ig fb都轉埋 好驚自己睇到會唔開心

明明都已經過左1個月
碌到佢Whatsapp icon
個心總係那住那住
但自己落唔手del左個chat history佢
求屌醒

唔好del

訓醒未？